搵唔到女朋友既原因分析

無女既，日日叫春都無用，人地對你無興趣，你做再多既野都係多餘，不如檢視下係咩原因啦。

搵女朋友，第一步，要令人對你有興趣有好感先。
下面綜合左大部份女性係最初相識階段會考慮既基本原素。唔需要有齊全部，只要總分加埋有50分以上，你己經有一定希望。如果唔夠50分既, 今個聖誕就唔好咁多幻想喇，你真係無咩吸引力。

性格
有笑容有自信 ＋10
風趣有禮貌 + 10
孝順父母 + 5
識煮法做家務 + 5

外表
靚仔 + 5
大隻 + 5
高度（178cm+) + 10
樣衰 - 20
170cm 以下 - 10
60kg以下 - 10

身分地位
有車 + 5
碩士 + 5
Professional / Middle management or above + 5
公司老闆 + 20
住公屋 -10

金錢
有樓（自己名既，同屋企人一齊唔算）+ 40
Cash/股 （每1M x 10)
月入40K以上 + 5
月入15K以下 - 10

-50分

0分

me too

冇負分仲想點?

60kg以下-10？
100kg+分？

「真心答」太過flirty都會搵唔到，我就是成功靠實力單身的例子。

屋企唔算有錢，港島有樓，學歷ok而家讀碩士，中學食過６、７件女，唔係靚仔類，只係把口同寫野ok，行知青／文青路線，識講笑唔怕羞。
有女仔朋友分析過，因為我個FB WALL太多女仔留言，個個都以為我好多女，事實係我根本無拍拖 只係女性朋友多。

女人係會介意男人太瘦，肥身形其實影響唔大，所以無加減。黐肥唔係呢個計算範圍內。

廢囉on9

-20

Ok

-50

冇分加
由0開始扣

可唔可以講你總分幾多？我相信唔會因為單一原因令你搵唔到女朋友。
我有好幾個朋友情況同你相似，唔靚仔，但女友不絕，全靠其他方面補完。

如果用你個計法，我得３０分

唔緊要，清楚自己位置就好。

有樓個度，我岩岩擇界，因為屋企人高位沽貨套現近千萬，打算等低位入一開二，已經講到明其中一個會寫我名。

呢一點我從來無同任何一個人講，我到今日都係話自己係公屋仔。

係咪有好多女？

點解？

-100

唔錯啦，你已經有個基本價值，睇住你弱既範疇去進行改善，好快就有進步。

你唔知Ｄ人埋你身為乜，阿媽由細教我有錢唔好同Ｄ識既人講，否則遇到壞心腸既人會一無所有。

你呢個計分方式＝父幹贏了一大半。
好現實

樣衰直接扣一百分先

Ok...